［WhatsApp］影視綜藝吹水台

大家平日都應該會睇開各類影視娛樂野，有電視有電視劇，當大家想搵人討論下劇情，又或者有啲好戲 or 另類戲 想搵腳睇但又未必搵到

有見及此，呢個gp正正比大家一個渠道去討論劇情，推介下近期好睇既作品，又或者即興組團睇戲都得，入面咩劇都討論得，美劇、韓劇、日劇、港劇，電影的話咩類型都可以吹下水

想入gp既，可以填資料，admin 會盡快add你～

本身已經有個gp定點

個gp暫時有10個人左右

推

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

依家幾多個人？

16個咋